有無人諗過點解而家班議員仲咁撚明目張膽

前排選不同範疇既主席，財委，教育
到而家開始既財委會傾要批咩財政

屌。。。咪係成班香港人個個掛住番工囉
6月果陣點解可以stop 到班撚樣
但10月就做唔到

無人阻止 班popo 就會加人工！！！

大家係咪共識左星期一至五淨做冷氣軍師？？

因為垃圾會點選佢地都會過半，最多係出年地區直選無咗2-3席

共孽嚟, 呢班垃圾收唔收皮要睇街坊/和理非升唔升級